突發 IZ*ONE Violeta MV MV 音源公開！！

差廿分鐘

期待

打埋鋪機就有得打飛機

我射死英妹

我打到你半身不遂

你夠我打?

哈 好笑 點會唔夠

我拳速快過Bruce Lee 拳重重過Tyson

你避到?

準備大爆射!

我斬死你

新碟幾時出?

奈子好似重洗腳過牙包🤣🤣

有冇人幫我報消防 我條底褲水浸

我同彩演交配

佢裝假狗屌你屎忽？

第一眼以為係曹婦差d想屌出聲